ykimura への連絡方法
====================
確実な順に並べてみました。ただし必ずしも応答できるとは限りません。

1. 直接会いに行く
2. メールを送る

メール送信時の GnuPG 使用について
---------------------------------
ykimura にメール (電子メールまたは日本郵便メール) を送信される方は、GnuPG を用ゐて署名・暗号化を行った上で送信することが出来ます。

ykimura が使用する GnuPG 公開鍵は下記の通りです。
この鍵は ykimura から送信されるメールの署名にも使はれてゐるため、メールの検証を行ふためにも使用できます。

鍵 ID
  0x9C91300B
フィンガープリント
  43A0 5DBD 0641 F10A 5E29 D91C 5272 B809 9C91 300B
公開鍵
  :download:`こちら <9C91300Bpub.asc>`

